====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À ce titre ,  l ' État et les entreprises publiques qui en sont souvent propriétaires devraient sortir d ' une logique de valorisation foncière , toujours justifiée par leur propre vocation d ' utilité publique .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
alethique :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
alethique :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ souvent, devoir, toujours ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 16

